[youtube] 大陸女人當街自慰

仆街點解出埋圖

一路好走

安心上路.jpg

後會有期

真英雄

用女遮住唔計掛

Backup?

屌樓上班仆街仔......

有冇backup ?

睇到又嬲 睇唔到都嬲 真係好矛盾

仆街仔

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲